全民造星2既參賽者算唔算比viu利用？

成個節目好似想捧返起mirror多過想出多隊組合
到而家都無影

BTW 5:29-6:04左右 冠軍免費巴9企係到

係

根本係
今屆仲要得藝人有得參加 on99

點會呢 波仔一戰成名

Mirror 都紅得起本身已經夠哂on9

乜9黎。。

冠軍免費巴 係邊個?

成班都唔靚仔

成班垃圾

唔算，因為造星2嗰啲嚟緊可以參加造星3

其實造星2班人去曬邊好似無再出現過

其實唔覺mirror紅
得viutv先見到佢地

都係

Error紅好多

係 污煙漳氣

正想講，error入屋d又多d可能性

who?

好心mirror就cut剩5-6個人啦
10幾條友拍條mv 每個人分得10幾秒 樣都未望得清

個個單飛算啦

Honestly, no one cares. Please go vote instead

星2班人真係condom
明明MC咁有潛力

屌你老母扮咩唔識啊 唔識你又開POST?

星一參加星二
星二參加返星三

1又好2又好啦 咪又係垃圾

alton tiger frankie 完全唔知有乜用

推 寧化飛灰 不作浮塵

好似係啲濕鳩youtuber

有星三的話都會係星一上去

ERROR紅撚過MIRROR啦

Mirror都唔係12個平均分鏡頭啦
搞咁多做乜

循環造星

但呢個年代阿豬阿狗都可以係「藝人」啦

簽公司就係「藝人」？咁啲youtuber紅過啲濕鳩暗星又點計

其實係

班友底薪都唔知有冇一皮

姜濤嗰幾個應該賺到錢嘅

其餘嘅肯定窮到仆街呢個真係唔使內幕用腦諗都知

尤其是嗰個激動撚（真係講唔出佢個名，喊晒口求人俾佢入嚟嗰個）

屌你呢啲樣都做到明星我就真係諗唔到有咩公司會搵佢代言，真係擺到明湊人數啦

所以唔簽viu

其實有一班人好有才華

但可能真係撞正經濟唔好mc嗰啲其實捧一捧搞撚掂啦

呢幾個真係唔知點生活分錢肯定少 由頭到尾都係浪費緊自己時間做人哋佈景板

真係一戰成名
柒到喊

高級伴舞師
見過tiger真人得165cm
alton公認垃圾唔洗講
frankie都叫靚仔 但都唔後生了
edan同Stanley 都叫有戲拍下

hugo唱完山下見無哂影

初選咗日半啦大佬

得罪講句 參加得呢啲都係抵撚死

用腦都知唔會咁容易紅

你要紅嘅呢個年代拍片都紅啦

隊垃圾mirror都捧唔起

點撚樣養多一班人？你估真係開善堂咩

根本最賺錢就係呢個節目

完左完全冇人give fuck

所以點解佢哋不斷要搞全民造星 就算知道根本唔會捧得出明星

其實花姐都知呢樣嘢 開口埋口話培育新一代明星 講到尾咪又係為咗收視
所以其實我覺得佢好撚仆街 真心仆街嗰隻 唔撚係平時純粹嘴賤嗰種

佢根本係有心利用啲年青人

仲有唔好成日打住本土旗號R光環啦呢啲嘢呃𡃁妹就得 跳晒抖音歌 mv 又抄足kpop真係本你老母土咩

係 就係嗰個alton想講好耐 但up唔出個名

條友真係垃圾到癲性格又煩

條友星一果時好早就比人踢走左
星2又比人排最尾
之後仲要跳果首 花花 花花 你好嗎

後尾聽人講佢一早就識DEE哥同LOK MAN
一個VIUTV 一哥
一個係MIRROR隊長
咁你明點解佢有份喇

係
佢開第3季都一定大把人睇
上年請YOUTUBER黎玩吸左勁多新FANS

又咁講
比賽緊中途就反送中 之後又武肺 到宜家完全無經濟利好消息

佢就算攪左組合去商場做promotion 都無人去啦
你係老闆有咩新project 要用錢都會停晒

花花個首真係戇鳩到

屌你咁都過到骨

不如索性做搞笑節目算啦

唔通你叫佢認真唱歌咩?
依D叫以笑遮醜 佢唔搞笑仲可以點?
認真唱歌跳舞既話一定比台下班星2笑到ON9
反正都係笑 點解唔做小醜

呢種反差最乞人憎

冇料唔緊要

但周圍啲人擺到明係好假咁樣捧佢

觀眾唔係白癡

咁樣做只會更加乞人憎

如果講出鏡率 error仲多過佢地
又有節目 又去日本拍野

佢後尾仲同波仔一組

屌
佢真係最唔順眼果個仲好撚反感
老虎我其實幾中意佢

覺得frankie幾好，樣又唔差又識唱識跳，反而紅唔起，嗰個咁嘅姜濤大陸仔真係唔知邊忽靚仔

星二班人
Oscar同tank依家仲教緊人跳舞

明明oscar第三但係除咗拍youtube教跳舞都好似冇乜job做

仲有mike同hugo都好慘 mike其實可以上chill club唱歌 而hugo就冇公司肯簽......

玩膠都好過咩濕鳩mirror
Error 膠得黎又貼地
Mirror係得姜濤睇得兩眼 不過都係得個樣
其他冇咩睇頭

老虎唔差但係mirror黎講身型同樣都唔掂

Frankie全隊最靚仔

mike其實係決賽唱得好過mc
可惜樣是原罪

佢個嘴成撚日唔知做乜

要整就整個女團 睇班女點樣攻心計 公主病好睇好多

一開口仲難聽過tommy

靚唔靚仔好主觀
我剩係知姜濤有一大班姐姐級數買佢d產品

投票
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派

真frankie真係成隊最靚仔個個
可惜年紀大

淨係知道有個cotton啲頭髮成個公仔麵咁

似無簽viu? 最近有出歌喎，不過係indie
search Higgo raj 應該會搵到

其實viutv同atv差唔多水平 唔知點解有人睇

參賽者同電視台互惠互利姐
咁又無話老逢要捧你
做得呢行係咁

你係出嘅，就自然彈得起

好多廣告喎 兩個anson

你快啲睇下佢造星二啲表演啦

Uptown funk you up

尋求無悔真生活，路漫長也靜候

呢句我聽完 真係好撚尷尬

又搞造星
攞d錢去捧error好過啦屌

字都唔識多隻

又想chok下情懷 就唯有用歌詞不過就用到九唔搭八

第二季搵成班youtuber去
做show多過真選秀

我情願聽error

其實佢主持mirror go覺得向呢個方向ok既

老實smap，嵐都有d主持有d唱歌有d跳舞有d做戲掂架啦

Frankie都總算靚仔...
另外兩個

好明顯啦 搵班無實力既outuber上去吸觀眾
根本就係做SHOW多過搞比賽

賺得最多應該係姜仔同ian

跳咩先夠本土啊天堂鳥你鍾唔鍾意?

咁atv都光輝過嘅...

選完2無耐就武漢肺炎加限聚令，成個market 都無乜job ， 連Mirror 12人都全停咁濟。 得error 4個唔受限聚令影響。
講真，造星2班仔整體吸睛力及話題性真係無星1咁勁，選完後最有印象係大王同14歲粉上酒店......

Mirror仲好睇

有冇人識個件小平

Error肥仔好得意

何啟華一哥

我成日喺spotify度loop架

frankie好似係最大果個

玩殘酷一叮都唔撚店啦
仲發明星夢想做星

Edan正㗎

唔一定係上電視機先叫有影嘅...
佢係indie rap都有同好多人collab又有出歌

上年金像獎紅地氈都有邀請佢哋行喎， 你有幾可見到電視藝人(especially tvb)會行金像獎紅地氈？

以電視藝人嚟講，我覺得佢哋係香港市場嘅商業價值高過宜家tvb個班

tiger我覺得都有啲魅力， 跳拉丁好charm, Alton就真係唔知做乜

其實真正叫捧起得姜濤一個

識唱？

柒到打冷震，唔止個咀，成個人都柒。

Tommy 高質好多。

你究竟有冇聽佢哋兩個唱個live?
姜濤唱live好明顯穩好多， 仲有佢宜家呢個風格係啲妹妹仔都鍾意嘅韓仔look， 相對嚟講有唱功加個形象又得， 唔係淨係得個樣囉……
Frankie係靚仔，但係年紀太大， 唱功唔得， 同埋我覺得佢個種靚仔係屬於港星味嗰種， 唔係咁啱宜家普遍流行嘅style

山下見 嗰位比賽之後有咩搞作?
另外,Error同Retroll Hip Hop係咪都係參加者組成?

阿Dee本身都撈咗好耐啦

呂爵安世界第一

睇好佢
拍劇綜藝歌手同時發展
靚仔得嚟又可以玩騎呢搞笑仲要有音樂才華真係好屈機

193 好大進步

我覺得係藝員訓練班咁 佢無理由又整一個組合出黎頂mirror 但個個單飛又無乜睇頭 執下形象訓練下 出下show先囉

好奇樓主點解係揀左呢段片作説明？

咁我又覺得冇話係單方面「利用」嘅。始終都係一個平台比一d想入娛樂圈的人曝下光，好彩的話比唱片公司睇中咁囉。好似Hugo 都有再出歌。如果冇呢個show, 更難有機會出歌。問題係依家香港娛樂圈真係好頹，大把人搵唔到食，參賽完除非你勁標青，否則都冇乜接job 機會。

造星1戈炸都拱唔起，點會理造星2戈炸人呢。

唔好同我講有一兩首歌，有d節目仔拍下叫做紅左呀。

造星2雖然大家都話phoebus係隱形 但係其實我覺得Mike同Brian仲隱形過佢地

Mike唱歌真係好好聽 去咗邊

Brian做主持都唔錯 佢又去咗邊......

原來tommy唱歌唔算差

一無是處

都係睇佢之後主持mirror go同電台先改觀
佢都係做番viutv d節目主持算啦
係男團好難搞

講開Mirror隊長都冇job啦 好似冇俾人重視過咁

我淨係識呢個

佢細佬個嘴柒啲

咁又點，除咗睇䦕viutv嘅有幾多人知佢哋係邊個叫咩名？歌影視都冇作品紅得到

感覺Tiger 每次表演都係最認真個個，拉丁都好charm。frankie 靚仔補救

算吧啦 Mirror都捧唔起啦

花姐好撚仆街
自己都係偏心姜濤
就唔好呃其他後生仔入行

一集造星都冇睇過
到而家都唔知mirror有幾多個人
但係知道Error有四個人 個個都認到樣

Chill club好正喎

Hugo 好正

花蛆偏心姜濤你當契仔冇到

認同你最後嗰句 好心花蛆未搞得掂mirror就咪繼續開造星啦 星二都唔知造咗乜星出嚟

mirror 到而家我都數唔到有幾多個

反而鐘意error 多好多

支持何啟華一哥

星二啲人其實真係唔掂
冇一個有character 又冇星味又唔靚仔
mirror 嗰班全部我都記得佢哋參賽嘅表演
差到好似Alton 你都起碼記得佢句slogan
講靚仔又有姜濤Anson Kong 呢啲
又有一班跳舞勁嘅Anson Lo Lokman
唱歌又有Ian 阿Jer
星二大部份人都好似路人甲咁面目模糊
我淨係記得Hugo 首山下見